懇請前線巴打改變抗法 放棄堅守 轉打遊擊

從今晚728可見，對方已經改變策略，己經唔會主動打埋身戰，而係：
大量催淚／開槍＞＞＞前線散＞＞＞速龍上前搜捕
相比之前近戰肉膊，或者每晚只清一次
的確進度係慢好多，但流既血無少到，而且每一波會有大量手足被拉

依種打法其實係非常古老既兵法
大量遠距武器（箭／大炮）掃射，然後重裝兵上前開無雙
如果我方無對等武力，或者遊擊兵，基本上係捱打

前線我相信你地對催淚同開槍已非常有經驗
有朋友路過發夢現場，知道你地基本對催淚免疫，滅火隊強如鬼神，甚至開槍都唔驚
我相信如果你地肯反攻，黑警一定唔夠你打
但如果唔想反攻真係只能捱打，所以我建議考慮真．遊擊戰

每次發夢現場都好多人，但大家都係肯聽指示
唔需要大台，只要有明確指示，現場人士就會聽，物資組亦已經有曬經驗可以流動作戰
我朋友發夢既時候，都做過好多次傳令兵，每次效果都唔差
我相信只要向前線傳達依家係打緊遊擊戰既信息
所有在場義士一定會聽

好似今晚728
的確係無目標（如果唔係一開始都唔會去左老銅）
但之後死守西環亦唔見係得上策
當發現對方速龍準備，其實可以轉場
例如轉內街去中聯辦，又或者去狗總，甚至再去sogo都得
反正成個港島東主要幹道都已經佔領曬

每去一個新地方，就開始佈防，引黑警過黎，然後打一波我地最擅長既防守戰
當狗開始佈陣，我地就即走，令對方疲於奔命，亦防守手足坐定定等被速龍拉
如果真係短兵相接，就即管開打啦，我相信前線經歷過元朗，基本上無野驚

唔知聽日國務院會講咩，即使得10%機會都好，我希望有相對好既消息，可以俾大家都抖抖
但如果係相反，我地就可能要面對更瘋狂既武力
我地真係唔可以只係「堅硬如冰」，仲要「流動如水」

祝福義士，天佑香港

推

Push

.

p

Hit and run

發夢今晚係士林旁邊上面扔野，nice， 充分發揮左游擊精神，由唔同方向去攻擊，大家發夢可以諗諗

示威者真係唯一優勢就係人多
可以滅到tg 但都唔係完全100%壓制 猶其係多個齊放果陣
所以唯一勝算係要令黑警用唔到火器
咁樣一唔係唔俾時間佢地用(遊擊) 或者條件唔許可(室內)

以目前義士夢遊既經驗值黎講 應該唔難指揮

光復香港
時代革命